[人口普查]有幾多人屎眼生毛?

想知有幾多人屎眼生毛

正皮:毛毛多到森林咁款
負皮:毛你老母咩你估鳩毛呀？

聽講千奇唔好剃，會後悔